其實黃毓民係早期真心對抗左政府好多年

可能佢覺得泛民係後期對佢既支援唔夠, 開始心灰, 覺得自己孤軍作戰
睇返佢以前d片, 真係完全唔係做戲架囉, 係咁叫泛民集體總辭其實都係悔氣說話多

佢有份屌走可以做戰友嘅人

呢隻共諜重有教徒想幫佢漂白？
係咪要玩？係就開波，我D黃特漢呀，收白粉報錢呀，韓國愉已經準備好曬

剩係憑佢撐泡菜已經要屌啦

共諜

分化post開到成版都係重唔夠
重想漂白隻共狗，真係大想頭

抗爭完跟住又痴住班建制派飲飲食食，入馬場拉頭馬，認真識嘆

682525， 割席狗

隔牆有耳：毓民大仔禁足內地香港

長子深圳被囚大半年 黃毓民發茅

嘩幾撚靚仔！教徒出撚曬精前液，拮起個屎忽等太子屌

04年，黃特漢（紅圈）因毒品案被警方拘捕，後得李柱銘之助，成功推翻販毒的認罪答辯，而被判感化十五個月。

咪話？李柱銘？賣港入中聯辦個個民主黨個創黨主席？

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊